[有片] 無錫一高校被曝強迫學生搬到舊宿舍 把好宿舍留給留學生 引發學生抗爭

無錫職業技術學院遭學生曝光強迫學生搬宿舍。該同學稱學校領導讓大二學生搬進條件較差的宿舍樓住，把好宿舍留給留學生，且「原先是6人一間的宿舍，到留學生手裡就變成了2-3人一間」。據稱，9日晚，前來催促搬遷的老師代表在遭到學生拒絕後，情緒失控，還對學生進行了暴力威脅。目前，該同學曝光此事的微博已全被刪除，原因不明。

片

厲害了, 共的國

有咩人去支那留學?

一帶一路亞非拉朋友